指揮官斥商場顧客手抱嬰兒 「教壞細路」

旺角商場MOKO新世紀廣場今午有大批市民發起叫口號及遊行，傍晚六時許十多名警察進入商場巡邏，與市民發生口角。人群中有市民手抱嬰兒，有指揮官斥「帶埋細路喺到，教壞啲細路。」指揮官其後要求在場人士離開，否則會控公眾地方行為不檢，同時多次命令警員退後，表示「唔好嚇親啲細路。」但多名警員未有即時退後，繼續與在場市民對罵。

唔俾shopping?

行街都唔俾

唔比出街？

Popo只係存在，同呼吸，已經係教壞細路

毅進仔話事，大蛇顏面何存

我就係想睇而啲
佢地咁樣點每到更多人覺醒

moko 好多bb同親子店舖

你同你地隻江狗講唔好教壞細路啦,學到駁嘴駁舌

on9

真睇下仲有無細路我的志願係做狗

行街都犯法
罷買，將香港變死城

點解成場運動愈黎愈多啊叔啊嬋公公婆婆甚至口音啊姐出黎
行過路過都要鬧死黑警
就係人地之前行過路過都要食tg畀班黑警呼喝，親眼睇住黑警濫捕狂打後生仔
最好班黑警得罪愈多界別嘅人愈好

睇佢地做野原來係教壞細路

on9 無極限

轉個頭去d 賣bb既鋪頭問下呀嗎
反映俾公司知 係moko開鋪會教壞人

睇係個細佬嘅未來志願少咗個選擇